邊對三人中場勁啲？

👍皇
👎巴

皇啦
巴嗰條要成隊夾先勁

Mctominay, Fred, Bruno fernandes

勁嘅中場好少喺中圈扭失

張學友 俞定延 姜惠元

西班牙呢條中場拎到世界杯

Where is Paul Pogba?

疤狗高半班

Lingard
Fred
Andres pereira

艾辛波歷克林伯

Dan James

全盛嚟講疤

丹尼臣 戴亞比 桑治

好懷疑呢3個人有冇同時正選出場過5場

時代的眼淚 狂歡三寶

波歷克換馬基里尼

歷代級

普遍會話係疤 但皇有金球

樹大招風

史尼達 甘比亞素 J辛尼迪

普巴 馬迪 般奴

勁嘅中場唔會瘋狂call波拖慢進攻節奏

施多夫 派路 加度素

昂哥

吓皇勁幾班啦

法賓奴 佐敦軒達臣 韋拿度姆

唔係好多時出埋生日快樂咩

施丹 韋拉 馬基列尼

費奴 迪布 c華

都有艾辛 仲要馬基做嘜？

聖誕樹陣式

pedri fdj puig 是最勁

神軒 法賓奴 韋拿度姆 贏晒啦

對位除左影帝之外 小白同沙維都分別係摩迪同卻奧斯既強化版wor
再加上默契呢d野 全盛時期既疤三人組真係歷史第一

90年代開始睇波，真係冇見過有中場網合勁過疤呢三個

真係有得鬥下
加埋前面F9正到

換乜9
講緊真係有夾過既三個

緊係巴塞
搓到波皮都掂唔到

借問k8 m10 c14同一個國家？

歐冠三連霸，五年四冠，咁都要揀

麥尻，k8同小白沙維都拉唔上邊，完全唔同類型，m10就話有得同小白比較下